不平則鳴 高登討論區響應8月5日全港三罷行動

致各巴打、絲打及一眾尚存希望的香港人：

呢兩個月黎各位見證無數高質討論，無論係直播﹑連儂牆﹑網台.....眾多不同媒介都一直展示出香港人擅於理性討論，但我哋同樣只係見到，在位者從來係唔會留討論空間比我哋，甚至有意收窄我哋應有嘅自由。

六月至今香港已經陷入非常困難嘅狀態，眼見巴打絲打已竭力發聲但仍未見曙光。

身為高登討論區CEO，我絕對有責任令巴打絲打嘅討論聲音傳出去。為此，我哋將關閉高登辦公室以鼓勵員工盡公民義務，亦希望可藉此引起先導作用。屆時高登討論區將維持基本服務，並安排恰當人手監察任何突發情況。

另外亦想忠告大家，響應活動嘅巴打絲打切記注意人身安全，並在有能力嘅情況下保護香港年輕人。

高登討論區CEO
林祖舜上

G持